李家超：不排除提升恐襲級別至「高度」 或封鎖高風險地點

保安局長李家超在官方網頁發表文章指，去年至今已有十多宗涉及爆炸品及危險品的案件，檢獲的炸藥種類亦是外國恐襲常用，襲擊方法亦與外國恐襲手法相似，顯示本土恐怖主義正在滋生，社會大眾必須正視。他指，正密切審視情況，不排除會提升恐襲威脅級別，警方很可能封鎖高風險地點、作高姿態巡邏、在公眾地方作安全檢查，巿民須配合行動，以保障自身及社會安全。

李家超又指，過去一年香港出現越來越突顯危害國家安全的風險，香港的安全亮起警號，全力支持全國人大審議有關建立香港國家安全法制草案，認為有利香港建立一個安全和穩定的城市，保障市民生命財產，確保香港長遠繁榮穩定。

新疆化

封哂18區佢啦

國際金融中心成日有恐怖襲擊
提升級別又唔知跌幾多千點 班高官究竟有冇用腦諗

繼續燒

快啦屌

封晒佢，我唔想返工呀

到時封鎖晒成個銅鑼灣全部人都死

即刻叫支那調一百部裝甲車黎啦

最緊要政權

老屈恐怖主義

等左好耐，快啲啦

幫國安法做勢做得咁明顯

記者會問佢點確保啲所謂恐怖份子唔係狗方安排啦
拎返葵涌警署單野係咁質鳩佢

消費者係最恐怖的

高風險地區：新城市， moko, pp, 荃廣 , 封晒佢就贏！

港島

元朗站呢

咁旅遊業點算

快啲啦

戒嚴

封鎖全部購物區？

快d封！

啲tatp案切成點呀

Burn

真攬炒

成日有恐襲仲點做國際金融中心

而家香港危險過伊拉克

新城市：又封

呢皇舉動真係好得人驚,一句反恐就要平民做隻豬做隻狗失去一切自由

國安法：跌1300點
設恐襲至高度：跌？點

戒嚴未？我好驚暴徒

唔爭在封埋太子站， 政總，狗總， 成條軒尼詩道金鐘道夏愨道， 又贏！

想睇，封哂全香港睇你含唔含哂？

佢一封就be water啦

封啦快啲

股票市場有升有跌都好正常

黑警隨意開槍 全部合法

支持狗賊

同國際講, 好安全, 快啲泵水嚟做生意
同香港人講, 你睇幾多炸彈槍械發現案(嗱, 唔係我地警隊做㗎), 恐怖主義呀乜柒, 所以要加大打壓力度(嗱, 係打壓恐怖分子, 唔係異見人士呀)
無錢就叫外國投資
美支貿易戰/冷戰就叫你外國勢力, 仲隨時幫支共用國安法沒收你資產回血

新疆、西藏化

又啱

Cls, 狒上腦

拍戲咩
成日自編自導

入元朗國要passport

平民開槍就有問題，警察開槍就冇問題？
何況平民未開槍，警察就開咗槍掃低咗幾件

索性封晒港島喇咁驚

封哂啲狗宿佢。狗宿最危險

同人講烤垃圾桶係恐襲 人地笑9你咋

最緊要「阿爺」政權平穩
就算自己生於香港搞臭香港丶搞死香港都冇所謂

香港記者問個問題要長過答案先交到差

香港真係有30000個恐怖分子

鎖區禁番工

憨撚鳩 喺就快唔洗不排除啦

所有事件依家都解得通
根本去到上年8月, 大陸已經部署係香港行返新彊果套
所以點解開始出現炸彈, 搜到槍械
我唔係話果D手足係鬼
而係背後邊個提供原料, 甚至賣野俾佢地既中間人, 隨時就係支共
而支共諗住用恐怖主義去說服國際社會, 行國安法既合理性
支共係香港自編自導一場大龍鳳, 呃唔到自己呃唔到人
呢場戲呢一個結局, 就係攬炒

佢每次講爆炸
都要問返佢拉到林彬炸彈案兇手未?

過年果陣求期一條村嘅牛屎佬放嘅煙花炮仗威力都勁過晒呢排搵到果堆所謂「爆炸品」幾廿倍啦 咁就叫恐怖主義講出街都俾外國笑撚到你面黃啦

快d封啦，我個講字

發動 18 區既人落樓嗌口號係咪封晒全香港戒嚴？

維穩大過一切

最緊要同外資講
香港好撚危險，撤資保平安

食黃店都係極端恐怖分子

宣佈戒嚴囉. 打靶超.

有習帝托巿，唔怕！

唔夠錢托巿嘅話我諗可以就咁叫CCTVB喺個電視度改數字都ok，升一萬點都得

新疆最出名有單係話佢地係車站恐襲殺死好多人
但一直無片段 無死者家人

其實嚴格黎講應該係14年雨革打後支共都plan定依個方向，可惜依加全世界都認清佢真面目，屈新疆恐怖主義就話可以姐，香港國際金融中心，資訊流通，再加上西方民主國家視我地係向極權抗爭，仲想屈香港有恐怖主義，全世界睇穿你啦

香港唔會令中共倒台

中環，星期一至五朝早9至5封鎖

小心六月有炸彈，邊個放唔知，但一定屈落港獨，到時國安法就大條道理。

支那恐怖主義

極有可能發動所謂恐襲都係支共搵人做大龍鳳，依個仆街政權真係卑鄙而無所不用其極

大台大報啲記者好多都有壓力唔俾問
要靠網媒嘅去質

班高官唔理，維穩是重中之重

無錯

戒嚴你又唔敢，宵禁你又唔做，剩係識得嗌危險恐怖。
封囉封囉，我想睇下你班無牙老虎做完又有無人理。

個恐襲咪就係來自中共囉

香港股市同倫敦金同傳銷冇分別
一班支那sales同外國投行講, 你睇下我隻錶, 我部bmw,全部都係港股賺返黎

有d人精神分裂成日幻想或者好想有恐襲，就用反恐名義製造更多恐襲

有炸彈都係炸狗渣嘛

又唔係要好似工聯會咁亂炸
更加唔係要炸平民

Labeling precedes everything!

老老豆豆，有無人覺得支那一直響度自我實現預言
N年前6471就話你勾結外國，然後香港人今日就打國際線俾你睇
佔領個陣支那講到你班人點癱瘓香港，舊年就成佢貴言
之後睇下你班支那佬係咪咁燈

人多原來係恐怖襲擊，所以支那應該係恐怖襲擊的最大國

講真，欲加之罪，何患無詞

呢條傻鳩好煩

咁危險仲唔停工？
搵香港人條命搏呀撚樣？

但連登爭住認

快啦 反正都係任你嗡

大家預備好早兩個鐘出門口 入閘搭狗鐵同等巴士要掃袋

push

準備好似殺徐步高咁殺香港人
殺死你地再妖魔法你地

最好每個星期 銅鑼灣 旺角都戒嚴

一隻狗 一隻共官 都冇死過
你做戲都做全套啦

戒嚴囉，停工停課囉

恐襲咁易你話揾到就揾到？係咁易外國就唔洗成日出事啦

中共唔想承受動搖政權嘅風險

大導演

好喎,最緊要所有車, 所有人都要搜查清楚
返唔到工,經濟捐失又唔係我地
反而都被減薪啦

其實除左你自己鳩up

國際社會有邊個認同香港有「恐怖襲擊」？

香港嘅反抗都係俾外國笑撚到面黃

封城跟住屠城，再殖民就可以了

一直老屈班鳩官都想攬炒

封晒CWB TST

港共成日都話再出發
但做的野根本就係倒退緊
所以話，再出殯真係唔係講笑

最影響都係班商家佬
無啦啦恐怖分子 市民一啲都唔覺
打壓就打壓啦

又話人攬炒派
自己又係咁攬炒

快撚d啦

佢幾時拉自己？

全港得佢地驚慌

立國安法都係跌下市，枱底講掂數外資都係錢照搵。
放炸彈就撤僑都有可能，唔通同外資講要立法名正言順放一兩個炸彈在所難免咩

炸咗咁耐 宜家先黎高度

香港記者算鳩數LA，呢一年開咗過百個記者會，有邊一次唔係問到九唔搭八，或者驚死蝕底咁一問問幾十條，結果比人當狗咁撚。

恐怖分子點會拉自己

聽講你執到個啲係電路板嚟喎
要唔要去電腦城全部引爆

自己老屈人有炸彈 步槍 跟住再話有恐怖襲擊

所以中共最柒嘅地方，劇本黃咗都唔識靈活改劇本

支持封哂所有商場

支那人成日話我地係暴徒都係比外國笑撚到面黃

直係未聽過有人笑香港嘅抗爭 單係中大同Poly果兩場仗都無嘢值得再笑啦吓話

民主＝恐佈主義

加速

恐襲1:

恐襲2:

對本地傳媒已經冇期望

去銅鑼灣碌豬?

快啦

香港人超過6成支持政府講既恐怖主義
即係成個香港都係恐怖組織成城

外國恐襲級別
但一個警衛都無事
好勁

自己拍AV就話人地淫賤

如果真係手足做到咁
一早死左幾隻狗 問題係一隻都冇
繼續吹

日撚日講恐襲
都唔撚知邊撚到黎既恐襲
扮撚哂野仆街啦

全港十八區都高風險

宵禁，銀行管制，改用糧票配給

有時覺得佢真係好可憐
中二病到活係幻想世界
淨係得班狗又槍又椒又伸縮棍
連商場唱歌仔叫口號都吹到變恐怖主義
唔講仲以為香港好似伊拉克咁日日有轟炸機

封鎖廣東道
上水藥房街

因為香港有三萬持槍恐怖分子

你究竟有冇讀者架比卡超
有讀歷史書都知共匪要維護國家安全就一定犧牲人民性命同財產
兩者係對立

政府老屈主義

封鎖馬場，封鎖投注站！

講到佢唔大條道理就唔會立咁 成年都未撚訓醒

15000

佢地都脫哂節
高壓管治
手下都人心惶惶
唔會有自己意見
全憑小學生皇帝一人話事

同返工一樣
有垃圾老細
下面全部等你死
冇人會真心做野

呢個太監幾時比人制裁

自編自導

返工都高風險, 尤其係中環, 封啦!

行吓街都唔俾

莫需有
子彈仔都冇粒恐怖分子屌你老母

劇本進行中

可唔可以快少少，因為唔強硬啲，啲外資唔識走!

封哂全港黨鐵出入口

日日烤羊肉，冇咩唔好。

舊年已經打柴。瞓咗一年啱醒？

好心你要提升高度級別死返一兩隻狗先講啦
一個高官一隻狗都未死過同人講恐怖襲擊比人笑到面黃都似

快啦係就仲等乜姐

好撚正 每日封一區就唔撚駛返工

快點封全港

外商都變哂間諜，加拿大外交官&商人 有版睇 話你係就係

封鎖全香港吖笨

佢地唔咁樣做好難爭取到國際支持

而家已經係啦
洗佢提高

New York

加速主義
攬炒炒到咁大鑊班弱智官都算係功不可沒

狗唔未死就高度反恐級別

戒嚴啦

香港有恐襲，震散個市，蝕死你班高官

係啦係啦
一齊估下聽朝會發生咩事

佢就係要香港死之麻

97後根本冇外國恐佈襲擊香港
得元朗鄉下佬恐佈襲擊
唔好以為人地有興趣襲擊你
香港係人眼中襲擊完無人係邊多舊魚
邊有恐佈份子搞自己洗黑錢地唔怕渣都冇

佢越咁進取越好 全世界封殺香港 同中共攬炒！

打倒共產恐怖主義

班膠官咪又係一個二個有外籍到時有事咪唔撈走人

佢地日日出嚟尻噏冇成本

玩爛香港唔洗我地出手
有呢班被害妄想症傻閪就夠

唔封三萬死全家
最好班綠曱甴日日入去行咇

封咗支聯辦口交部佢囉仲有旗下洗黑錢物業

支持封所有商場同主要幹道

升囉

一升
唔該全民去中環 星期一至五

星期六日返屋企抖

即係，伊斯蘭國自己宣布提升恐怖主義警報級別至頂級。

好呀
封左交易廣場
中聯辦
銅鑼灣到金鐘

有腦都做唔到官啦

佢就係要跌，唔跌支那點用低位入買香港資產。

封晒佢 我唔洗返工啦

咁耐以嚟一直都係得班狗發現炸彈。
從來無傷到人，唔係自編自導就奇啦。
之前都有狗自己拋汽油彈入狗屋。

527封島唔洗返工

38000個恐怖分子

林鄭月娥就話香港好自由好安全
佢就話香港將會有恐襲要提升恐襲級別
叫人信邊個好

你突破盲腸

竟然恐襲風險咁高，點解唔停市停工，封埋機場出入境關口，仲推本地旅遊業，同世界講香港好危險唔好黎

參考咗好耐

根據外國經驗

所有人多既地方 地標都係恐怖分子既目標

咁咪要封晒所有黨鐵，地標，商場都要封？

遊行示威就提升恐襲級別至「高度」、「恐怖主義」，如果將來有外國勢力周圍放土製炸彈、放火燒人燒車、地鐵亂斬人，咁仲可以點升級?
就好似少少事就譴責、強烈譴責，譴責到冇字用

啲所謂炸彈從來都未判甚至未搵到係邊個搞出嚟
佢就可以未審先判話係本土恐怖主義
刷數據都刷得9過人

721已經發生咗恐怖襲擊啦喎
訓左幾多年

快d封

that why 誠哥將佢個base 調去外地

fast

佢有糧出就得 其他野關佢撚事 就好似班窮撚咁 個市跌到得一千點都冇影響 因為佢地冇野輸

元朗有鄉黑幫, popo表示唔使啦

快啦仆街，得個講字

封丫屌你老母，飲食業班人做勇武零式

Come on

高風險地方：中環

如果有恐怖主義李家超條哈巴狗點會未死？

封啦

最好出軍隊無人怕
你哋有本事搞屠城
到時無人會手下留情
中共送定火化車呢啦

快

李家超加入攬炒團隊？

恐怖分子學人講反恐

比卡超提升恐襲級別以保障自身及社會安全？躝返支那啦屌，好食好住有保護

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

係時候捉精靈都要升級

做得高官梗係冇腦

恐怖分子

係啊

成日話搵到人造炸彈
但又一個炸彈都冇爆過
點解呢？

你2個仔係咪係英國

越維越不穩

遲d真係炸到死幾十人係咪要整多個黃金高度、白金高度、鑽石高度

快啦

屌佢老母刁帝

恐襲係邊？元朗西鐵站？

依家仲危險過阿富汗同伊拉克 難怪美軍都走晒黎亞洲啦

咁一隻手掌拍唔響嘅

宵埋禁啦

啱 封咗中環佢
嚟啦 唔好唔做

仲要有劇本

劇本嚟 點會係無腦
不過冇成本日日出嚟尻噏賣港 有咩所謂

啱封晒港島
沙田新城市
到時唔洗返工

政權>$
佢依家準備攬炒

岩啊 封撚哂d 旺區就岩
睇下班商家佬屌唔屌7你仆街含家剷